應承我，以後冇公會牽頭既三罷不要再試......

認同

721
831
101
1111

岩
未來最最最威脅到政權既殺手鐧

Cannot agree摩牙，真係要有工會

今日咪聽晒你講囉

得罪講句國泰有工會一樣被清算
Ceo都被人炒埋
仲有四成藍絲
加上某部分行業本身已有藍到發黑嘅工會
要搞得成工會起碼以幾年計
呢場革命完都未必搞得成

同意，唔work既野要諗下點解唔work，而唔係不斷屌人點解唔擺工，擺工唔係靠叫出黎，一定要有工會

冇工會既罷工做出黎只係影響士氣

直頭係

true

你睇下國泰 有工會都冇乜用 三罷要再諗可以點先做得成

大家要快d join TG工會group

擺工係睇你有冇覺悟
真係會擺既相信得一早括出去既勇武

革命成半年有多港豬依然覺得份工》All
香港人唔配有勇武派手足
擺工同遊行一樣係靠自覺 唔係靠俾人迫睇/邊個頭

太多行業都比人揸住個春袋
有工會最後都會被清算

三罷係死黨鐵先會成功，組工會係多撚餘

真

你呢個係塞鐵，唔係罷工，唔好攪亂

其實國泰工會今次係成件事上係做得好廢
把口夠響only
號召唔到全工會擺工下場咪咁

工乜撚

邊到搵自己所屬嘅工會入？

香港主權移交後，香港臨時立法會隨即推翻了不少被認為「對特區政府運作做成障礙」的法例，當中包括於同年7月16日凍結《僱員代表權、諮詢權及集體談判權條例》，並於同年十一月正式廢除該法例，成為了香港生效時期最短的一條法例。

個別行業罷工有撚用，正如廣告業擺左都無人知，香港重要行業係物流運輸（人同貨）,佢地罷先有用

push

唔好鳩搞

醫護，航空，貨櫃碼頭，公務員，法官呢堆罷工已經令政府即跪

支持

一日成功罷工，唔可以持續都無用，一日同當打風無分別

所以未有辦法前唔會搞住

清算係一件事，做唔到人數先係最大鑊，無公會協調，好難有真成效

航空班人比人踩到上心口都重未組織罷工當冇左件事咁

唔想唱淡 但三罷TG到而家都係得幾萬人
最重要 如果黨鐵冇一個有影響力既工會 效果會好細

Agger

Agreeeee

大學就係公會
理大 中大
塞左成個星期已經好勁

以後口號唔好嗌：香港人，報仇

嗌：香港人，做狗算

呢下真，依家係玩緊守護孩子，見佢哋一早係天橋等

點解咁多人擺同罷都分唔到

推

其實未有覺悟都係正常
法國大罷工只係因為有工會支持
唔會被秋後算帳
罷工仲會keep住有收入

反正都係要攬炒
只要係工會出爐之前
唔好俾革命完就得啦
革命要幾時完唔到我哋話事
一日未有五大訴求 一日都唔會完

其實最強既工會應該係醫護同運輸

唔搞啦，以後坐等星期六日出黎遊行唱歌嚇死個政府

番唔到工唔等於罷工，呢點搞唔清楚唔好出黎7。非自願罷工唔會攬抄到，只會令更多人包括自己人反感

岩呀

無謂狼來了

覺唔覺香港人既大遊行再度進化左？

#2 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

有公會就直接罷工啦
唔洗出尼零風險

唔好再狼來了 冇意思

遊行嗰陣要多啲宣傳

岩

咁散兵游勇咁罷工

其實一直削減緊罷工既威力

同意 無謂自暴其短

成立公會

我估呢場革命要最少兩年添啦

係唔係都call三罷=消耗自己士氣

其實真係唔想係咁睇住d手足不停被捕

黨鐵之前唔係好多車長聯署話要停駛定唔知點 之後又唔見曬
但係真係唔可以只係依賴單一行業 例如航空/黨鐵 唔係佢哋好易自己成為condom

依家講得多又做唔到， 搞到好似9up咁

大家唔好忽略黎明甚至三罷嘅至勝關鍵 - 運輸界

咁IT狗罷工呢

同意，之前嘅祇係唔返工，罷工係返工但唔做嘢，又月人工收，仲要阻止其他大開工做嘢。

人地罷工係出黎集會 你地罷工係被動仲要坐係屋企睇電視

對唔住，借個位宣傳一下。

[ 國際戰缐 ] 歐洲巡迴展覧團隊眾籌！

風險同革命重來都係掛鉤
香港人要無風險革命會唔會太天真

其實大家都知唔係嗌一句就罷到
你開足一個月post但冇backup行動都係冇用

歡度聖誕吧啦 唔搞喇
等選舉、等集會、而家再吹風等工會啦
等囉 係啊 等啊

職工盟屬下有 95個工會 過十萬人

現階段唔work嘅野仲吹雞嚟影響士氣
真係唔明

11月WORK左一星期 而家話唔WORK 你唔明
算啦 歡度聖誕吧啦 唔搞喇
等選舉、等集會、而家再吹風等工會啦
等囉 係啊 等啊

agree 等個工會人多啲先

好多職業真係要工會帶頭
老師，醫護，公務員...

其實不如好似有個巴打開po咁講 黎明行動做和理非宣傳活動 幫更多返工既人裝telegram 再幫佢地入工會 為將來工會發起既三大罷注入彈藥

個人認為有新公務員工會牽頭既話
係可以吸引到最多人一齊罷
連鐵飯碗都敢罷 其他人仲有咩藉口

唔好以為個個可以隨便就叫到出黎
呢個係事實 你要發悔氣都無補於事

唔得, 黎明行動係政府春袋, 政府好驚, 一定跪

P

岩 一定要有複數以上既工會參與
同埋大三罷始終要有塞鐵塞路先可以最大化效果
到時一班淡風軍師叫人唔好出咪一樣死
但同意既係 下次行動前 一定要改善到而家既做法

大佬，依家面對既係中國殖民政權，罷工根本唔會影響到佢地，搞工會黎夾柒班商家佬都唔會改變到d乜。

但係罷工有需要搞既原因係要證明香港人願意付出成本，冒少少風險同改變自己生活節奏，去捍衛主權。 如果區選前最激烈個段時間，香港人都無呢個心自發咁去做，我相信工會都唔會搞得成。

話罷工要組工會 係拖時間維穩

香港冇集體談判權 點都係會秋後算帳

btw,你唔見 罷工post 幾日都冇人推

投票果陣 就一堆人

打手唔做 = 大台唔想做

唔要大台

等啦唔好講野喇 聖誕 正
等得架喇 有人會搞架喇 等 一於等

認同，俾d時間大家

好，有工會
到時工會又話支持人數不足，唔會罷工

尋日遊行有人搞工會,
有幾多遊行既人會入??? 10%都唔知有無
就知返工100% 很重要。無錢無生活

俾左成半年時間，合法既事少少成本都做唔到

而且工會無提供咩保障= 失業, 餓死做乞丐

罷not擺
半年了
咪再錯pls

香港係福地
搵錢太容易啦
太多香港人有錢
有錢既香港人返少一日工、股市停擺一日都幾十萬上落
有乜可能all in
去一轉財經台
平時活躍果班，講緊普普通通萬幾蚊人工
都供緊股票

香港人未去到樹皮都冇得食
始終係被人揸住春袋
點會肯高風險地抗爭
象徵式都要有不反先肯去遊行

我之前罷工，現已辭職
但講真，我圈子既深黃，都係得我一個肯自願罷工

又一次成功狼來了，降低自己公信力
多謝晒果班 亂鳩set 死線，但其實無人理
之今日「升級」，唔知升撚左去邊...

林鄭而家係屋企張床指住你地黎笑

香港人最鍾意番工，好難有足夠人數擺到工。就算擺到一日對個政府都係不痛不癢。黎明行動無咗，機場和你塞又收埋檔。去商場唱下歌，大遊行政府只要冷處理就可以了。

鬼佬先做到罷工, 係亞洲人社會發起罷工永遠都唔會成功

我好同情前線手足，不過唔好係我嘅仔女
係咪咁

工不公

啱 但係要諗方法keep住熱度

返工係香港人既後路 係香港生活搵兩萬到係唔夠 但係去落後小小既國家起碼夠做中產

無人會斷自己後路

WFC

你打你的，我打我的

三罷 超高成本，低回報
超高成本係動用全港九新界既戰士，朝早起身
人丁單薄去，對方popo就守侏待兔
還有失去中間派支持
要知返工 = 香港人核心價值

反而尋晚巴懲罰藍店行動係低成本，中回報

True

留名等睇永續搞工會

其實每次唔work都係得一個問題，就係因為唔夠人囉

好啊攪起工會先，外國一向都有工會再有革命

8號set死線 9號繼續返工,香港人真係
叫我呢啲拎定no pay leave既人情何以堪

三罷個概念本身無問題, 公會只係增加攻擊力。
公會要搞, 但搞得黎, 香港應該變咗新疆2.0
所以建議要將黎明行動轉變/升級, 唔可以一成不變

香港人有錢少少都要供樓，
難聽啲講，一批人如果罷工被炒
唔單止冇左份工咁簡單，
破產，收樓，老婆走埋佬都唔出奇
你乜鳩保障都冇，你叫人點出黎
我身邊十個有樓八個都係咁諗，
仲要講緊呢班係黃，藍既就唔撚洗指意
佢地第一次大三罷全部都有罷，遊行出齊
但好話唔好聽，個次三罷係最成功，
但都係最失敗既一次
罷工人數係第一次最多，但佢地聲音係最細

你話我分化撚都係咁講
唔好話返工有經濟壓力唔敢罷，
但學生罷課都係一日課仔，
最冇壓力既一班都唔出黎，你叫人點有信心?
仲有依嫁連儂牆日日比人清，
我放工去痴，都係得幾個中學雞黎幫手
大學生唔洗返學，但唔知死撚哂去邊
我知，趕assignment嘛
你講得呢句就好心唔好屌鳩返工既人啦

工會 唔係公會

你走先
一陣有啲連登仔就會屌你拎假唔算罷工
話公司一早搵人替你

又一個感性行頭
係人都明呢樣野
實際唔撚work呀嘛, 任你點屌都唔會work, 繼續屌有乜用
實際就係要工會先成事
法國可以全城大罷, 係因為人地工會百鳩年前已經成立, 已經好成熟

有鬼用咩，冇錢backup....,,

問題已經犧牲太多手足，
而且可以出嚟嘅人已經少之又少

罷呀，擺乜鳩

Push

咁都無計.....
無民意基礎夾硬嚟都好無謂，
其實我純粹唔想咁多手足咁犧牲

一早講左，比連登的屈毛

狼來了
比連登仔玩死左既三罷
啲商戶聽你講結果又做少日生意
啲藍店就旺到仆街

再者，工會就會成目標，例:國泰

罷工，係自發的

612 星火

職工盟重有罷工基金

香港人最多就係錢

用冇錢做藉口 係極度on9

國泰係因為航權問題
再講佢高調換人，特別係高層就係想一般人驚

要做到員工話事一定要個base數夠大夠多人罷工
佢炒晒你就請唔返相同生產力嘅人
唔好話咩大陸人幾平都肯做，佢哋嘅生產力同香港人比真係得啖笑

其實全港大罷工係最直接同最低成本去表達對政府不滿嘅手法

當人數夠多，公司就唔敢炒人
可惜除咗藍絲之外都仲有大部分唔肯付出要0 risk嘅"抗爭者"

當大家一齊罷，就算黃嘅比人炒晒
只要人數夠多同埋行業唔係比大陸揸住春袋，我哋自立門戶再建立黃色經濟圏都唔係問題

打機咩公會，係工會呀

你再擺多次我就切你柒擺喺枱

岩, 罷課都未有要求罷工.....

但有公會都幾年後

有工會即係有大台,咁工會領袖就會被人收買恐嚇破壞中傷
好快收皮

三咩罷唔洗搵食

根本就係
本身自己人都唔支持
仲加港豬, 黑警, 政府, 藍絲反對

喂, 人地法國罷工係自發性
我地罷工要請假, 仲要被逼性
醒下啦!
人地法國冇藍絲,
我地一罷工被炒之後係點?
咪請班仆街大陸西來做囉!!
仲話光復香港WOR?

講得咩有覺悟就罷到工嘅一定係未做過嘢/打風流工

事實係好多人屋企好大負擔，承擔唔起無咗份工嘅後果
屋企供緊樓/交緊租，有老有細要養，根本拎住份糧都唔撚掂，無咗份工真係成家瞓街革命咩
如果一罷就贏咁梗係值得犧牲，但問題係而家罷完都係唔撚work，仲要俾藍絲港豬坐埋你個位
咁犧牲份工犧牲全家嘅得益喺邊？

個問題係
我當有三百萬人出嚟罷
畀人炒撚晒
邊個畀收入佢哋維持呢劇同將來佢哋嘅開支
點解啲冇人出嚟係因為呢個由頭到尾都冇畀人正視
你唔開工會邊有人做保證 邊個敢出嚟
屌你一齊佢出咗嚟 原來冇人出 咁佢點
我由雨傘出到而家
經歷嘅係學生冇負擔冇顧慮
去到上班族有支出負擔
尤其是屋
係 我有儲錢
我罷工都可以頂一年半載
但香港大部份人都唔得
唔係gut唔gut屎問題
係根本頂唔到
由佢去死

你解決到罷工出現嘅生活問題
你起到工會去做保證
同心協力去做先有用
唔係嘅話 你一味叫人罷工只係唔負責任嘅行為

又話唔要大台
根本無係唔得

冇工會同小型既黎明，一定係偷襲，唔洗同人講

覺悟 笑撚咗
你一日冇工會做保證
話到佢知有大量人一齊罷
罷咗畀人炒都有生活保障先啦

我覺得 有工會都唔好太開心先
始終 要罷工 終極問題都係一個 果班 所謂停工就會供唔到樓 上面直頭講到可能會老婆走佬既 究竟係咪真係有工會 資金 backup 就會罷呢？
事實上我見上個月黎明行動個幾日有個post都有人講 話自己一個養4個
佢最盡都只能用調假黎支持個幾日罷工（即係佢應該返到今日都未有假再放）
得罪講句 你極端d諗就要經濟上攪炒班同路人 真係無工開就會自動出黎

屌你老母
邊撚個再亂叫三罷我真係屌到你仆街

三罷計劃好未？
罷工唔係一兩日
可能要成個月
你成個月唔買餸唔出去食飯生唔生存到？
成日亂吹風叫人罷

自己有冇罷？
攪到班細路on99真係出黎同你罷就變等被捕

食屎啦三罷撚
你過唔過意得去？

不過有班人就係講
只要來一次全香港大三罷，一定會贏
政府會跪低
因為從未試過成功
但又係loop返有雞先定有蛋先
到底有幾多人肯犧牲呢？

傻啦
唔係分化
但一邊搞緊黃色經濟圈，就知一定罷唔到工
黃店都等緊開工搵食
經濟全攬炒
一大班黃店就會上來開post求救
自己手足就話救佢地
又loop
冇可能兩邊都討好既

最撚基本無乜成本既罷課都做唔到
想同路人罷工, 成班精神勝利就ok, 口號叫左等於做左

咁都要有計劃說服到人先得㗎
85大三罷開花，就話罷一日唔夠要罷夠一星期
黎明行動成個星期，就話要罷到政府跪低
咁叫有家庭壓力嘅人點跟？

係 可惜醫護太多拎住包袱 覺得罷工會影響到其他人 就算深黃都有幾多呢種諗法 身邊好多

你可以睇下而家職工盟個罷工基金有幾多錢

ok

1 法國工會出糧俾你羆工
2 生活成本唔同，法國有屋無人住，供樓成本低
3 民主國家同共產國家分別

Not apple to apple

大三罷要儲氣架...

我覺得工會就係比到大家信心，可以令人一起罷架方法，因為你會睇到有幾多人罷，真係有困難工會有基金幫到你

搞個罷工基金出黎 你估會少錢？

以家係有經驗既工運大佬 一句聲都唔出

罷工唔搵李卓人搵邊個

證明到大台唔想搞罷工

之前見好多手足被冷氣軍師屌
話醫護罷工，就冇人醫手足喎
好唔想承認，不過連登同現實真係平衡時空來
網上吹到形勢大好
實際街上已回復正常生活

工會呀
唔係公會

唔係話咩，
三罷我地呢度都未有共識，
唔好話出面d人.......

退一步思考
其實罷工基金係咪又係一班打工仔捐呢？
咁如果全民罷工，個基金又支持到幾多日？

因為所有分會call唔到人出嚟......
你要人罷工，個基金支持到幾耐？
就係唔可以支持所有人份糧先搞唔成

所以根本唔應該搞咩三罷
寧願和你展好過啦!

究竟有幾多硬要三罷嘅人係真係有出嚟

香港淨係得某啲行業罷先會有影響
運輸(包埋狗鐵巴士)，醫護，銀行呢類先有用
冇佢地領頭真係冇乜影響力
你睇廣告界就知啦

做零售，飲食，保安呢啲罷黎冇屁用
呢啲公司真係想你快啲罷，節省開支
真係唔得叫啲藍絲老野返黎頂一天半日

三罷真係講緊唔同行業一齊協調
冇工會出嚟com點做真係好難去中心化咁傾得成

你知唔知罷工基金唔係出哂你份糧

用綜援一樣 係出最低限度生活費

以家拉左5000人 612 唔夠錢係咪又唔撚搞？

係呀，工會係好重要
啲人話國泰都有工會，但今次冇發揮過佢嘅影響力呀

你講得岩 罷工基金事實上係自己俾番出黎

所以話冇工會 冇錢搞唔到罷工 完全係偽命題

罷工又唔岩
被罷工又唔岩
咁你想點？？？？？？

唔好再幻想三罷冇組織就搞到

True 要嗌口號
組織工會 大三罷

長遠嚟計都應該有工會保障勞工權益

呢場革命係要以年計㗎啦

韓國 台灣 波蘭 都爭取咗幾十年，憑咩覺得香港可以一年搞掂？

香港人計算咁叻。主動罷一定怕呢樣果

被罷工淺黃ok. 藍新一定屌加督灰

經濟攬炒加黃色經濟圈威力先大

直接對班港奸

我知，你覺得佢果個基金資助到我地幾多日，
麻煩你check下職工盟有幾多錢，
要有規模有影響力嘅罷工，至少20-30萬人，
以20萬人計，一日每人200蚊津貼，每日都要4千萬.......
我又當有15萬人願意唔要津貼，
5萬人拎，都每日1000萬，
你可以計下罷到幾多日

認同呀，望下法國，人地自願罷，大家一齊罷，而唔係要人幫你罷，人地送頭你就休息

明明工展會先係核彈, 仲要冇風險,
都唔知搞咩三罷

其實你都識講三罷
罷工就話要工會姐
罷課去左邊？

呢幅文宣做得好好，值得不斷推出去

Can’t agree more 師兄思路清晰

之前黎明成功

係因為班狗故意俾你地搞

然後希望增加民怨

想係區選扭轉，點知收皮

宜家黎明當然唔會咁易

果5萬個人 係咪自己戶口 完全冇錢

重要係即日出糧即日洗哂 完全0蚊到第二日

天橋底乞衣 都會有幾蚊剩

香港人冇錢係笑話黎

咪就係冇民意基礎.....
罷市更加從來未有......

同意

唔好用死同一招
黑警都捉到路識朝早去捉人

唔肯自發罷工就咪搞罷工啦！

罷工唔係塞交通等人返唔到工

包攬訴訟

堅係好多人手停口停架，
同埋有家庭、供樓負擔，
佢哋可以同你地罷一星期（上個月客觀上做到）
但一個月以上係冇可能，
呢個社會就係咁悲，
當然唔會話即出糧就冇錢，
但如果有家庭你就明個原因

三罷順序明顯係
罷課 罷工 罷市
成本及效果都由低至高
連課都未罷得成就叫班打工仔放棄份工會唔會離地左少少

無錯 但係香港人三分鐘熱度
好易變成雨革 要諗辦法維持熱度

唉，我對泰工會都有d失望，但可能入面內鬼太多，同工會入面大家目標不一致

害死d o靚仔
今日又幾個。。陰公

香港地爛撚晒，大部人仲係咁既質地

發三罷, 向來是高門檻

要有很大的社會事件, 個個工會出來呼籲先可實行

係唔係都叫人三罷, 係不用腦
啲學生仔聽到又走去做, 係蠢, 送頭

有人認為15厘年息好貴，有人認為值得繼續博，仲要係大型中國房地產商，所有野都係夠唔夠guts既問題

搞罷工但係唔想take risk，唔想付出成本都要有人工收

民陣遊行一日都幾百萬
重要係有份整街站既都會俾佢抽水
日日係到叫冇錢

為左家庭更加要為子女未來著想
今獲搞唔成
你重有20年就死
你既子女起馬有50年要捱共產黨

罷工咁低成本 唔洗流血死人都唔做
我只能夠講恭喜你地做大灣區人

有啲速勝撚不願面對

雨傘個d咪撚提喇，魚革個種有衝最前個班就知咩叫risk take，係人既問題。

驚被兜都因為信唔過自己工作能力，生存搵食技巧。要依靠建制生活就係因為成世妹妹下，無能力守護自己權益

罷工對今次件事唔會有重大影響，因為唔係內部問題，係外來殖民統治既問題。

但係罷工係一次好機會俾所有人睇你既決心，罷到工先相信呢班人有能力自己組織起黎，坐係圓桌到傾。

不過現實係.......

同意

點解有工會就會叫到三罷？
係香港人根本奴性

就算三會出聲都使有好多人唔會罷

你咪傻啦 香港地就係哎戇鳩
畀人炒 冇收入
首先屋 然後食
即時性嘅問題立即出現
你提出唔到解決方法唔好企喺高地指責人
冇工會 冇backup你唔好叫人去罷
我從來都係話要有工會 先可以組織到大規模罷工

黃佔多數都好，大多老細係藍。
上晒岸嘅佢哋個腦只係諗錢。
就算有工會，打工仔唔抱住被炒嘅覺悟，
都唔係咁易反抗到。

搞咁撚多人，幫班柒頭解決心理上既不安，就係為左罷一次工

笑撚到我氣咳

我係大總統就日日捉住你三罷黎spin
無人無民意無人支持

人地有股份架

push ar please stop 三罷呀

得唔到大眾支持又有乜用，對運動沒幫助。

捐款有遞減啦.......
我當然明白點解要罷工，
所以呢半年大大小小嘅抗爭我都參與左8成，
我提出嘅觀點都係從周邊收集番來既意見，
你可以話抵死，但你冇方法令人自願罷，
咁可以話咩？
同埋其實罷工一d都唔低成本，
對於好多人而言

因為大家都估估下罷唔罷，
驚死得一個罷，
或者怕秋後算賬，
以及生活問題，
結果就冇人罷

其實我已經講咗四個月
點解每鑊都係要好多人畀人捉咗先至會聽下人哋講嘢？

posh

唔反抗 不如及早投共上位 做公安

總之, 就係香港大部份嘅工會根本代表唔到工人
呢個先係三罷搞唔掂嘅原因
要搞得成三罷, 我地首先要搞起各行業嘅[工會革命]!

128

今日拉左幾多?

所以先話攬炒姐，
民主定一國一制，
完全俾中共決定，
唔想再生活係呢種半民主半獨裁既國度

組工會 搞罷工

真乖 終於肯聽國師話 唔好送頭

但有公會算唔算有大台？
國泰之前個次都算收左皮

講真一兩日大三擺成功都冇用
政府咪當打日風
殺傷力唔係好大

全世界都無乜例子可以全面罷工，法國係經過多小革命洗禮才做到

堅持攬抄
商家唔洗諗有返生意
簡單和你shop,和你唱 ,和你lunch已經好有用
唔好諗住聖誕,新年,復活有生意做
五大訴求，缺一不可

🔴二百萬三罷聯合陣線🔴
抗爭 | 工會 | 罷工 | 行業行動
FB page: 二百萬三罷聯合陣線
頻道
Group List
FB
IG

職工盟TG：

✅加入公會

集中搞聖誕好過

國泰工會以前咁惡
原來只係英國老闆仁慈由你玩，而家一黎真章，即刻收佢皮

巴打你咁講係情感勒索
其實好多人都支持我地既立場
但長期罷工=博炒 成本唔係你講禁低
你要明白係香港既畸形經驗環境下
冇左份工同生存唔到冇分別
由其是有頭家既人 叫佢地唔要份工去博根本唔現實亦唔可能
共產黨未死 你個人已經先死左
咁點長期抗爭落去

等到2046

C

而家全力搞好工會先
同埋整一個可以通知到會員既通訊渠道

你係呢度講無用, 班兒登仔識鳩工會咩

剩係不停講罷罷罷

儲夠氣儲夠人先可以 唔好再送頭

其實係我地揸佢地春袋先啱喔，依家係我地中低層嘅人多，集體唔撈邊個大獲d
係d人自私唔團結唔肯一齊罷姐，咩藉口都係多餘

係

以香港人既心態，我怕入左工會既人到時都未必會罷工

長期抗爭

咁一早死左果班勇武 做哂on9仔

一早衝出黎死 全部都係抵撚死

原來冇左份工大過冇左條命

為左份工 既人冇資格叫革命

btw popo 都係為左份工先打到你仆街

打唔夠大力俾炒左點算

你要明白係香港既畸形經驗環境下
冇左份工同生存唔到冇分別
由其是有頭家既人
叫佢地唔要份工去博根本唔現實亦唔可能

簡單來講就係工會集人一次過罷，如果唔係效果低難成事。好多人有負擔冇辦法，就算全職發夢都會建議大家組工會先

運輸業界
貨運

有心有冇工會都會罷 冇心有工會都唔會罷 講完

認同，先搞好工會再搞三罷
無工會支持長期罷工係玩唔到

唔好再製造任何「被罷工」
罷工係自發，勇武唔係老奉幫你